喂原來阿 Nancy McDonie 呢有個家姐喎 (^_^)

叫 Brenda

我全都要

加返個姓等你地冇誤會

同平井姊妹一樣兩個唔似樣

覺得佢好似一個人

第一張以為李優黎

諗起喇

江欣燕

邊個黎

old news啦

似somi？

幾時㗎

兩條柒閪

你仲未死

你快撚啲去死啦

好掛住你 娛樂台最高汁會員

但我唔掛住娛樂台

最後一張

Momoland 仲有一個成員去咗邊？
個樣唔差但成日西面果個

推